係巴士遇到個痴線佬，應該點做？

去完海洋公園撘72A 有條肥佬坐後面拎住部機係咁自言自語 係咁講乜柒機會黎喇飛雲 衝呀上呀
點可以令佢收皮？